﻿---

title: Vierentwintigste Projectdag

date: 2017-10-05

---



## Donderdag 5 oktober



- Vandaag hadden we de nulmeting Nederlands en Engels. Dit was op de locatie in Kralingse Zoom. We hebben verder niks meer aan het project gedaan aangezien we nog niks hebben gehoord over iteratie 3.

